公投:大家會打牌定玩跑馬仔

打牌
跑馬仔

推

樓主你係想問廣東牌同跑馬仔
定真係騎馬？